請問連仔 點解我ip被ban..

電腦連wifi話ip被ban上唔到連登
手機用流量上到
但一連wifi又唔得
點搞

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

外國ip use web lihkg

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

手機app上到
但電腦唔得
諗住copy and paste文宣
依家要逐粒逐粒字打

咁我就唔知了

用vpn囉

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

親自去貼la fatfat
利申 非我貼 非我影

連囝回應未?

請以電郵與我們聯絡